想買洗耳水 有冇好介紹

貓貓R到流血結焦

好大機會生耳蚤，剩係洗耳仔無用